Gitterは開発者たちが話をしに集まってくる場所です。

開発者コミュニティとオープンソースプロジェクトのための無料でオープンなチャットルームだけでなく、テクニカルチームとビジネス向けのプライベートチャットルームも提供しています。

主な特徴

無制限のオープンチャットルームが無料

無制限かつ検索可能なチャット履歴

無制限の統合

ソフトウェア開発者の世界最大のネットワーク、GitHub上に構築

プライベートチャットルームは、25人のユーザーまで無料

高い信頼性

Gitterは、NET Foundation、Googleマテリアルデザイン、Angular.js、Backbone、Node.js、Scala、W3Cなどを含む、3万人以上の開発者のコミュニティーです。

問題が起きたら？

フィードバックがある時は？

皆様よりご意見をいただけばいただくほど、Gitterも進化します。

お問合せがある場合、また当製品の詳細な情報をご希望の場合には、当社のサポートサイトをご参照ください： https://gitter.zendesk.com Gitter HQチャンネルで直接フィードバックも可能です。Gitter HQチャンネル： https://gitter.im/orgs/gitterHQ

当製品をどのように改善できるかお知らせください!
